不如大學生full gear 上lecture 好唔好？

相信唔係大家都可以罷課
但係不如我地響campus 其間就一齊帶豬咀 眼罩 口罩 面巾上堂
作為無聲抗議嘅種
低成本 唔犯法 推廣到俾非本地學生
大家點睇?

好似有人講過 不如做啦大家

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push

邊間大學唔可以罷

推

琴日成set掉曬落車

唔掉尋日都走唔到啦，等國難五金開鋪再去買平野

錢財身外物呀手足
最緊要冇俾人捉

支持

有眼罩(非氣密)要唔要？